聽日開始，未搵到工我唔上連登！

恭喜你從此脫毒

再係咁上我下年都未搵到工